點解！？«意外發現的一天»畢業禮合照點解冇咗一天！？

點解！！？？🥺

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

開錯台？

劇情需要。。
利申 睇完好失望 狂注水 又爛尾 我站李道華同呂珠多 但最後第二個世界影都無

吊咪劇透啦==

近排啲韓劇唔知乜嘢事係咁爛尾

劇透...

無劇透到 依個係播結局之前official ig放出嚟既😅

主演既有三個臨尾完全唔見 個尾都幾爛下

撲街

快d睇啦
想劇透討論

（我自己ff）
我覺得唔見左既係做晒功課同無咩大慾望（包括戀愛執著）
所以唔洗再受角色之限喇
可能跳出角色
變全知狀態=神=唔係死左

覺醒既角色就算唔見左一排
但翻翻去有肉體已經有金手指
d回憶一開始就已經有

**劇透情節討論 勿睇

d角色一完左心願就消失左，都係好事
因為我發現繼續玩落去既全部都係未覺醒既角色，係咪解未覺醒既人始終都要醒？
因為作者好似重複寫同一個故事情節（xx花同秘密）去療傷，然後一療完傷就好似成個心結都解決咗，就冇再提喇。白經被原諒=作者大心結已解決。

同埋每次輪迴=新故事
都會交換定位角色感受返係點
包括男主角下個故事變二打六

同埋有兩個可能性：
1. 如果上一個故事有人帶南柱覺醒，可能下個故事南柱已經唔需要再出現，下個故事仲要無珠多陪lu。

2. 懸念。珠多其實仲未放低南柱，係下一個故事可以完咗條感情線，所以南柱先會著住士多啤梨衫等緊佢出現。但珠多又再無鏡頭，讀者會覺得爛尾太急都唔奇～

可能韓國嗰邊d觀眾好受呢啲
同我地厭惡tvb 大團圓bbq一樣
唔夠special

我覺得珠多會出現既 不過唔重要姐 如果唔係唔會著士多啤梨衫 今個故事主角好似都係南柱

反而我覺得作家好中意玩鳩端午同一天

我覺得結尾幾好呀 珠多係空白世界裡面性格好正喎

冇錯後面個幾集係咁注水 對白重覆咗十萬次 冇對白咁濟 瘋狂死亡凝視成幾分鐘
好心唔好學晒大陸劇咁 冇內容寫就早D剪少一集啦 會睇落豐富好多

可能係因為作者驚係袐密覺醒左果d角色會亂改劇情 所以就唔再畫佢哋 而一天同瑞午既執念太深 就算作者無諗住畫佢哋（新作瑞午係無名既）
佢哋仍然會不斷相處同覺醒

其實唔知個垃圾編劇有無咁既意思 但我覺得咁樣諗會開心d

我個人認為呢套劇都算係感架啦 呢排啲韓劇好多都嚴重爛尾 起碼最後一天同端午相遇返

其實由一天失憶開始就Feel到套劇去唔返前幾集既水準 可能我太鐘意男女主 又覺得未差到要棄劇
之前套w就真係睇到好辛苦

同感 w啲劇情跳黎跳去真係攞命